放全新Samsung 電視一部

上星期公司抽獎抽中部 Samsung 32吋FULL HD電視, 百老匯買型號 UA32K5500BJ, 100%全新未拆盒有三年保養, 有無巴打想要, Telegram 我eslite, 價錢再傾, 一定平市價平

有包埋師傅上門安裝一次

會爆炸，不了

會斷腳，不了

***

$100

$101

101.5

巴打們唔好玩我啦

唉,2個星期前先買左
如果唔係可以同巴打你買

不如你直接定個價
價錢吸引就自然有巴打搵你㗎啦

如果我有錢的話會3000收

我上網睇細鋪全新都好似賣緊3100蚊, 咁我75折放都OK既... 真係全新未拆盒有埋保單

Hello 巴打 想買比屋企人睇 知唔知會唔會收到大陸台？

大陸台係咪要去深水步另外買盒仔架 少睇電視唔知, 幫你上網查下 定有無巴打幫手解答

以前就咁都收到架 屋企老人家鐘意睇蝗台

應該係大廈本身收到先睇到 唔關電視事 我估

毅進星 $100
我出50

一共150

留名

係咪smart tv, 有冇得down app?

緊係有